唔好再推p牌分化po

內容全部都話咩自己和理非 今日放火好暴力之類
全撚部都係p牌黎 屌你老母三毛狗

不分化 不割蓆
沒有暴徒 只有暴政

屌你老母打到人地成頭血都得
起碼挷起佢來打啦

真心 大家唔好再分化